# Panel de consulta de información

#Se realizó el panel de información de usuarios o empleados en angular 11 con implementación de formularios reactivos y conexión a firebase para gestionar los mismos. El panel aquí desarrollado puede registrar usuarios nuevos, editarlos y eliminarlos, todo conectado a firebase.

#la implementación de la autenticación de usuarios con usuario y contraseña no se logro porque se encontro un error de incompatibilidad en las versiones de la importación de:

#import { User } from 'firebase';
#import { auth } from 'firebase/app';

#Intente desarrollar la autenticación en un proyecto a parte llamado login el cual también adjunto como evidencia. Tuve el mismo inconveniente con las mismas librerias.

#De antemano agradezco la oportunidad de presentar las pruebas, se que falto una pero me senti acosado con el tiempo de entrega y quiero enviarles lo ya hecho para tener la posibilidad de que revisen mi trabajo.
#La experiencia con el desarrollo fue muy buena ya que tenia en un concepto mas bien regular la programación por Angular y al realizar este ejercicio encontre con un sin fin de posibilidades las cuales explorare con mas detalle ya que me quedo gustando.
#Se que puedo aportar mucho en desarrollos futuros y se que puedo aprender mucho más de la mano de personas expertas como ustedes.

#Mateo Rodríguez Hernández.
#312 812 6912
